Spottende duivel!
Opnieuw beloof ik wraak; nogmaals, ik wijd je aan, ellendige vijand, marteling en dood.
Nooit zal ik mijn zoektocht opgeven totdat hij of ik vergaan; en dan met welke extase zal ik me aansluiten Elizabeth en mijn overleden vrienden, die me nu zelfs voorbereiden op mij beloning van mijn saaie werk en vreselijke bedevaart!
Terwijl ik mijn reis naar het noorden voortzette, werd de sneeuw steeds dikker en de de kou nam toe in een mate die bijna te ernstig was om te ondersteunen.
De boeren waren Houd je kop in hun krotten en slechts een paar van de meest geharde waagden zich eraan grijp de dieren die de hongerdood van hun schuilplaatsen had afgedwongen zoek naar prooi.
